就快開學通常好多學生走去自殺 請主動關心身邊朋友

屌

開學首月，預計5-6單都唔出奇